8點半唔人道?我返8點呀屌

放幾點先

日日番08放21人唔人道

份糧人唔人道先

唔夠15k人唔人道

愁

直頭唔係人

仆你個街 我返朝早5半...